90後回憶 萬能既Foxy 點解會沒落？

90後以前想睇咩係foxy到打就會搵到
歌、遊戲、影片、av都會有
海賊王 火影忍者1-1000話 打幾隻字就有
大長金都好似有得睇
我記得最勁連黑警資料都會有
如果foxy今日流行緊 起底組應該唔洗咁辛苦

最正係重會得閒送下驚喜比你
當時我認為係全球最好用既software ，又快又新
現在的avgle+楓林網合體，下一個Google。

但點知幾時開始沒落 就左收皮

港毒之父時事台精英+波台牧狗人
勁撚型+勇武用中國聯通+專業微博搬運師
反韓之星民主之父

韓國n號房班臭雞一定要對住黎射先得

詳情盡在

不如數下日本JPOP流行文化點屌打KPOP

#131 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為成日中伏

但真係好方便
另外學到好多你想像唔到既知識

太多毒

一開火影忍者 就奶野
比老母屌到仆街

security 太差喇

父狗都有人狙擊

當時咁細 都唔會用電腦來做咩特別野
都係打下機睇下片 得閒洗一洗機

第一套AV同埋GV

馬賽對波圖

有STREAM VIDEO加BT
開後門嘅FOXY梗係收皮

有冇人睇過一套係 av係帶牛仔帽既女優係club比人落藥
一生第一套av 都係foxy

Down av變三叔

但bt要搵link好唔方便

而家avg仲有得睇

你知邊套咩

當年狗隊班毅進仔好撚興用Foxy分享文件
有一排個個禮拜報紙頭條都有狗隊機密文件外洩 由證人口供去到戰術指引甚至臥底報告都有 最弱智係狗隊高層愈叫班細唔好再用就愈多文件外洩

download 唔到同好慢

yes 屌佢連身證都有

點解ICQ沒落
點解Yahoo沒落
點解MSN沒落
點解Nokia沒落
點解Motorola沒落

個d太垃圾

到依家都未有app超越到foxy既方便

Nokia + HMD:

MSN唔覺佢垃圾喎，但最後都沒落
ICQ都唔覺佢垃圾，當年人人都用ICQ
仲有點解Flash又沒落？

因為大把好用過佢出現

90後應該係winmx 喎

咩來

Foxy睇左
沒落原因係Security
事實上，在所有P2P軟體中，Foxy主程式的安全性頗受關注和質疑。 電腦保安專家指無法安全執行Foxy，令用戶資料容易外洩。

同Flash沒落原因一樣，Flash 係因為security 和晒電所以沒落。

好似預設會share哂你全機d files，所以之後d人唔敢用

初中中撚過一套gv同人獸交伏

佢教識你很多東西

成日有野流出
唔熟唔應該做

果時泄漏左啲機密資料呀麻薯

又呃熱門

黑底，紅綠字
現在都覺得好撚型

WinMX 它以多點續傳的技術，能從不同用戶中下載同一首歌的不同部分，因此可以在2至3分鐘內下載完成一首歌。

由於WinMX支援雙位元組的中日韓文字，因此受到香港、日本等亞洲用戶的歡迎。

2004年初，香港網上有消息指海關拘捕使用WinMX分享有版權檔案的人。初時被認為是騙局，但到後來「古惑天皇」被捕的消息在電視新聞上公布之後，一時間網路分享檔案變得風聲鶴唳。網上侵權者唯恐被捕；有關單位官員在電視上的言論，使正當使用者也因為害怕被指為散布侵權內容而停止了網路分享行為。

2005年9月13日，WinMX開發者Frontcode接獲美國唱片業協會（RIAA）的停止銷售令，要求在WinMX加入關鍵詞過濾功能，令使用者無法搜尋受版權保護的收費作品，或是把WinMX關閉。在面臨法律訴訟的壓力下，Frontcode決議將WinMX的網站關閉。以致由該日起，WinMX官方網站無法進入。

2005年10月11日，在香港打擊侵犯版權活動的香港海關表示，自「古惑天皇」被捕一事後，據稱香港網上侵犯版權活動減少8成。

2007年6月29日，WinMX社團結束了WinMx。

呢啲東西唔識也罷

外洩風險太高 你自己啲私人file可能都會比佢私自share左比人

應該話佢唔係咁邊有咁多嘢單撈

好似用過來dl 歌
但唔夠foxy來啦

教識我睇mb數down動畫

印象中好多情侶自拍都係因為用foxy流出

太易犯法，好多CP

開心分享姐

呀嬌閃卡 個陣勁易搵
好過依家人人問人拎link

Foxy 安全性問題令到人唔敢用

單歌都係foxy

去網吧第一件事整個foxy黎單衛蘭啲歌黎焚機

仲有單寫真工場

2010年3月20日，Foxy因為分享未授權的電影和音樂而被眾多的電影商和唱片公司提告，景昌資訊科技負責人李憲明違反《著作權法》「擅自公開傳輸罪」而被法官判處1年半的徒刑，景昌資訊科技也被判處罰金新台幣70萬元；而這也是《著作權法》增訂「擅自公開傳輸罪」以來第一起有罪判決。

2011年3月，一名33歲彭姓男子在新竹市東區中正路租間套房，利用FOXY軟件下載持卡人的消費紀錄，取得信用卡卡號、授權碼等個資，冒名盜刷購買3C產品後立即拍賣，做為生活費及購買毒品。同年4月10日，基隆市政府警察局第一分局趁彭男取貨物時將他逮捕，彭男坦稱以此手法盜刷18筆、得款新台幣71951元，訊後被警方依詐欺、偽造文書及妨害電腦使用罪嫌移送臺灣新竹地方法院檢察署偵辦。

Download 今日成語
變咗 楓x楓

去到後期已經好難分 有次down滿城盡快黃金甲
D mb都似樣
down到落黎點知係2個男人係度互屌菊花台
利申：扯左

果套真係好正 想搵都搵唔返
成班仔玩9條女

係呀
有冇av大師

好似係無碼片，粉紅色連身裙畀人輪跟住射到一面都係，最尾推走佢

又比寒狗追擊

當年套豔母就係foxy dl其後就係鋼鍊，跟住同學燒埋碟

仲可以自制ＳＫＩＮ，成班人入去開電台

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

我第一套av個偽名叫赤壁part1
仲記得係喺網球場上演

ac.txt

我只記得牛仔帽+辣妹
av達人呢？ 幫下手

全部假既

人生第一套av 都係度唔小心睇到

Foxy係因為法律問題已被關閉

你問我借左好多個位
follow我下次幫我推下post

點解冇人抄佢整app
太好用

今晚返到屋企搵下，宜家係公司唔方便

thx手足

依家上到？

嗰陣想睇死神
有人喺隔離，一開
屌 有個女人喺到叫
閂都閂唔切

因為大量警犬流出file
之後睇片好多開始有cloud
流失左部分睇火影同睇AV用家
之後過多年iphone興起
直接令foxy收皮

LM

因為佢有幾日咩都搵唔到，網頁又收埋皮
啲人咪學用bt

痴撚線程式
default左自己電腦個hdd可任其他人dl
一search cv乜撚個人資料都有得睇
好似係有日新聞賣左
政府啲檔案都有得下載
之後啲人就開始唔敢用

教識你危機意識

希望有人出app

後期有d撚樣放木馬上去 改埋啲動畫名
搞到啲機中哂毒

就係咁先萬能
咩都搵到

都會中同一集

安全問題 自動up私人野上去

曝露年齡系列

MSN

2樣都有用

好似話會自動將你部腦d野upload

想知第一套GV係咩劇情

時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊？

細個用foxy down咗集火影，一開點知係鬼父自始開咗新世界嘅大門

你本身都係PR公司請返嚟

仲有Gundam Seed 第51集
一禁入去係A片

細個個陣
有親戚想睇返套電視大結局
我走去foxy down .down完 係佢面前開
得把女人淫叫聲 嚇撚到我仆街
想即刻息左佢 但係個個年代既電腦好廢
卡左係到一陣先息到
仆街

佢是偉大的90後性教育老師

因為有白痴黑警係狗屋度用，資料出晒街

叫你阿媽一齊睇啦
有乜好鬧

火影忍者-鳴人之死

大量H動漫

淨係記得一開始已經睇到有個大叔做0仔
然後就閂左del左 太震撼

記得以前小學雞個時上去down歌
滿心歡喜down完一開原來係AV嚟
嚇到閂都閂唔切 勁驚俾呀媽見到
利申：電腦係廳

性教育老師 foxy

鬼父

屌你老味又熱門 港父真係好撚癲

又收錢

真我以前都係用Foxy嚟搵GBA Rom玩

睇mb做人

唔係因為俾人告到成個app摺咗咩？
咩安全問題其實一早知
但啲人基本上都照用
記得一覺瞓醒就開唔到foxy果下都幾震撼

老老實實, 係因為foxy阿嬌淫照單野先傳到全香港都係
因為點禁都禁唔到

咁你而家睇AV定GV

唔好阻住正經討論啦屌你

第一次打飛機，送左比foxy

我用winnx

果時好出名 話咩佢會將你電腦入面d野不知不覺咁upload上去比人download
剃人頭者人亦剃其頭

link please

winmx > foxy

木葉白牙秘傳

當年我都係因為download火影忍者而俾老母打咗一獲，睇火影忍者有錯咩

細個foxy download套爆丸 部電腦係廳到 成家人係我隔離
我開大個speaker 一開DLLM國產AV 嚇到我閂都閂唔切
好彩未有床叫聲

咁就抵打啦
你媽打你係因為你唔DOWN AV
佢嬲佢無得睇

有無人用過KAZAA

foxy 用黎 download .iso 多

羈絆

M$ 新整Skype 想人迫人轉用，
間接令Msn收左皮。

因為有好多on9冇較setting將成個c drive share出去,嚇到d人delete

唔係仲用到咩？

有法庭文件講到有啲人衰cp就係因為foxy

嗚人之死

Foxy 被bam 咪開始沒落囉

方便=全世界可以search你個harddrive.
無論你點set唔公開，都可以search同copy到.

有個原因係政府話呢類軟件係非法上下載，然後好似拉左人。
嚇到我即卡del左

火影忍者疾風傳291集
一開有條撚仲要係穿曬珠仔
有個鬼妹幫佢含
人生第一套av

Bt快過foxy

torrent 仲方便, 問題係個用家即係你嘅問題

yes, I remembered I have downloaded a 300 MB file in one month in kazaa

that's back in 2002

Skype 係microsoft買返嚟嘅佢未買返嚟之前已經好流行, 同埋msn被收皮係因為嗰時啲手機開始text message (sms) 免費

被冚檔
利 winmx share winny foxy 都用

依隻好慢
foxy快好多
但人地有個社區可以R水吹

其實我最想佢翻生

以前細過唔識用 見到綠色就down,但好多都唔得 要撞彩

超大玉螺旋丸

依隻係最原始既direct download
冇foxy/BT個技術
但就係我人生第一次唔洗用IE去search都搵到歌/片
果陣真係覺得好神奇
又可以入去d團R水吹+人地icq

foxy/BT只係純DL,冇聊天室/社交性
覺多樣化/界面,winmx>>all

winmx 專downlaod歌
foxy有埋遊戲 影片（av gv） 圖 乜都有

好簡單，啲人唔識用,無安全意識
個software 無提user 個risk
成鳩日上哂新聞 資料外洩，搞到個個以為個software 係有問題，所以愈來愈少人用

利申無用過foxy,

我好記得2003年停課
好多電影/劇都係winmx拎
AV就真係少
果彈FOXY/BT未出
有300KB/S已經好感謝

死撚開喇 阻撚住正常討論

agger

果陣成日中伏

睇唔到

係佢啦

方便係優點，太過方便就係缺點喇

blocked

即係現今嘅百度盤之類

慢慢J

陳年av

變咗百度雲

果期明明大家都用緊ICQ
突然之間一晚全世界轉會去MSN
我唯有跟
但要mk程度黎講 ICQ超哂班

家庭教師

6年級開始用winmx
用到中學先轉用foxy

仲以為係粉紅色連身裙位囡囡
有無人知我講邊條 有無完整版

即係變相世界pc harddrive大共享
資訊共產化

少咗好多人用電腦
smartphone普及之後少咗起碼3成人
其次串流平台興起
聽歌聽Spotify 睇劇睇戲有netlix
最後 安全問題
點知幾時會出意外唔小心流出我啲私人嘢

星野明？

上邊有人搵到 post左出來 今晚j

Foxy會開後門喎。。
如果而家仲hit，應該多好多自拍片

幾時變咗月經

勁撚多cp
小弟弟幹大姊姊真係有片

關乜安唔安全事。。。
Default share你harddrive出去
要删仲好鬼煩，裡面down嘅file，十個有7個伏黎：

卡通變AV，AV變GV/CP， GV/CP又真係GV/CP黎

證明啲人係咁樣改名嚟掩飾
av用卡通掩飾，gv/cp用av掩飾，最後有啲人坦蕩蕩廢時掩飾

一開始好美好
之後太多黑警用 連機密資料都流埋出來

所以話好仔唔當差

msn 本身冇問題
係M$ 夾硬推skype 出黎自收msn 皮

電腦有archive，link 未死
應該係呢套？

點解會有兩套

你個套冇左前邊個part

我都以為講緊
以為自己太老年代差咁遠

好似離哂題

當年down左套結界師51集,之後一開就睇左人生第一套黑鬼3穴play,先發現原來可以咁玩，仲要兩條入前面,加埋4條友睇見都逼

有wtsapp之後大家己經唔再msn

火影忍者變av

冇msn先開始多人焗用whatsapp

我都想搵返一套
痴漢巴士，體育服學生妹，白衫綠短褲，屌到震晒
條片好短，副檔名當年好似係

icq 淨係random chat 已經無撚敵啦
msn 其實好垃圾

利申 icq 號碼6位數

以前搵到好多自拍， 記得有香港學生妹全裸講我愛你

好似係依套

試過down套涼宮春日落嚟一開係蒼井

即刻諗起陰陽大戰記大結局。

點解變左av討論post

BTW有沒AV大神知道有一套av係有條OL女係地鐵隔硬幫一個中年大叔打丁，個大叔神情極度痛苦既AV，好想J返

由細到大用EDONKEY路過

唔係五毛就是但啦

想當年正值對性好奇既年紀 去foxy down左十幾套咸片諗住睇下 其實都係亂㩒 見個名似咸片就down
點知睇到十秒都冇就發現後面個工人姐姐醒撚左
即刻扮曬野:哇！搞錯呀咩黎架！
就關左del曬 之後夜晚老豆用電腦我個心噗噗跳 勁驚刪漏左比佢發現

韓粉係唔撚識尊重人

而家都有就好

想當年新年既移花接木foxy好齊

其實依家重用到
唔知係咪同以前一樣咁多伏

我都睇過

工人姐姐一定淫笑你

msn自己自爆on99

你default 成個hdd share ,又唔提人risk 仲唔係安全問題?

winmx 都無咁癲啦

有無人真係成功down到集真既火影忍者

我個陣係平均睇100集先有3集係av

好鐘意msn個介面 反而skype用到今時今日都覺得好普通 冇msn果種獨特feel

閃字

Down乜柒都係咸片

火影忍者第999集 一開就

提沙也加

我記得個時有段過渡期係兩樣一齊開一齊傾
跟住個個轉會去msn msn有得震人有game玩
Icq就冇咩人再online
跟住msn都煇煌左好幾年下

Moto仲健在的

有時仲有黑警嘅內部文件dl
嗰時上晒報紙

D傻仔懶叻去曬用bt嘛，咪少咗人用foxy

最奇怪係有d係一集卡通中間插播av

認真答你，BT快太多，而且唔係single point of failure
意思即係全世界都可以各自有tracker server，出多款BitTorrent client，唔需要限係一個平台上面，所以百花齊放 (好似decentralize街頭抗爭咁)

Foxy只係一間公司，雖然內容係P2P，但據我理解都係要有中央server，一比人"抄家"就玩完

有Youtube 有Google 仲要佢黎把托？
不過的而且確個種方式 係直接好多 但都存在太多漏洞

有無人果時有玩日本仔套winny 同share
當年搵唔少HD clip 同日本節目

老豆鬧咗幾次 咪再用foxy 會中毒
諗返起好掛住細個嘅日子

nokia 沒落係ON99 同window簽左十年約
冇得出an撞機

記得以前down過套high school musical
點知一開係女人沖涼片

佢一黎就上載你成個c drive， 停左過一陣又繼續上載， 同360 , 訊雷同級

對比而家既fb,wtsapp
ICQ概念上高幾班
但時代既洪流要佢地依D舊野"退休"

香港,遲早都係咁

係呢套啦，巴打
頭先AVGLE搵到，搵咗好耐...